第209日｜唔同國藉 同一命運 中共禁止九國領使旁聽兩名加拿大人案

今日係距離八個港人遣返香港仲有三日
繼續無十二人最新消息, 如題

美中首日會談的同時，中共同一日正式開庭審判已經拘捕長逾830日的兩名加拿大人，明顯希望透過「人質外交」，迫令美國在談判桌上讓步。現時多國外交官前往法院，要求旁聽審判被中方拒絕，並有公安在旁監視。

現時兩名加拿大人被分派到兩間不同法院開庭，當中斯帕弗（Michael Spavor）由遼寧丹東市的法庭審理，康明凱（Michael Kovrig）則在北京法院處理。旁聽被拒的領事則打算出席斯帕弗一案，他們來自丹麥、瑞典、法國、德國、美國、英國、澳洲及荷蘭領使。

事實上，甚至連加拿大領使都不能入場。中方在斯帕弗開審前僅僅數小時，才通知加國代表兩人審訊不會對公眾及傳媒公開，加拿大使館人員亦不獲批准到法庭旁聽。

今次無疑再度展示中共猶如綁架撕票般「人質外交」的恐怖之處 ，不但長逾兩年的非法禁錮，而且上庭一刻仍是秘密進行。由於兩名加拿大一案長期被各國視為中共「人質外交」經典案例，值得大家關注案件事態發展。

👉訂閱Patreon，了解我的思想、工作、生活：
👉訂閱「國際戰線頻道」 零時差緊貼最新動態：

每日一提, 手足要收信

❙ ❗❗ 約220人 需要收信的手足:

❙ ❗❗ 星火收信:

❙ ❗❗《蘋果》召喚寫信師 為手足送暖 - 電郵到: letterstoprison@appledaily.com

❙ ❗❗ 【卡比獸召喚寫信師】: 荃灣郵政局郵政信箱1329號

❙ ❗❗ 寫信師速成:

❙ 關注被捕人士:
利申: 因為47人點收信, 上一上佢哋fb, MeWe 嗰啲就會搵到, 我就唔提喇

push

第209日, Twitter 戰線:
#Save12hkyouths

文宣

#FridaysforFreedom

#HK47

#HongKong

#CCP

Push

#緬甸

今日星期五, RT 加#FridaysforFreedom

人質

一共有2000個加拿人被囚喺中國..

仲有3日

pish

放工溫書

好癡線..

推

溫左書未

想偷懶

偷懶吧

痴撚線

籍

人質外交

點解杜魯多仲係咁腍……

因為on9

有冇見過泥

格離po

#64

爛仔始終係爛仔

樓主

泥

Jet

噹噹噹

Bruder

同滿清無撚分別

我返嚟喇

啱啱好我都食完飯

真係好癡線，我以為得兩個

又柒

700幾日先審

你柒

係囉，咁多人喺佢手

冇

係呀

真心有啲弱

落堂見到冚家hi好開心

終於得閒打下機

秘密處決咗孟晚舟？

食緊野

姐係話我係冚家hi.........

無話你

有冇人同我一樣on99咁dse作文拎U...寫文寫到7碌咁

腦

我實信你架

罰抄十次先啦

Jet巴

籍籍籍籍籍籍籍籍籍籍籍籍

好似之前又捉多咗個美國人？

仲有澳洲記者

食飯啦你

想儲齊八國聯軍嘅人民？

今日食麵，等緊

咁岩 我岩岩食完

多多

佢做得出

熊熊排五分鐘就入到
少咗人食

崔辛苦了

你都係， I am ready

禮拜5食其他野咋？

玩火自焚，之後又話人哋咁多個國家做咩針對佢

老細認得我，加咗半隻蛋畀我

今日布林肯好似有啲火
但係點解中共條楊乜乜咁串嘅

諗緊佢哋係咪交緊戲

咁好人

要開曬先知
都係蓬蓬型啲

間嘢食咗幾年

食飽最好係散下步

等緊架的士

有冇trump版

要搵下

搵到了

屌，好掛住佢哋

勁得意

好鍾意聽佢鳩噏

諗吓巴

好盞鬼

笑咩，我係有oppa 嘅人

死圖

得喇知你都有得嗌oppa喇

屌，等陣用電腦再upload多次

我搵日睇返oppa 上蒙面歌王先

點解侵侵咁得意㗎

老崔

聽咗金韓彬新歌未

你認錯人

未得閒聽⋯

快啲做完啲野去聽

今時今日仲話要同佢地做生意 all talk 真係會gg

好

係囉,澳洲佬最有骨氣

崔巴

Fuck you

我係崔崔

臭崔！

救命，點解咁盞鬼㗎佢

Schwes

才通知加國代表兩人審訊不會對公眾及傳媒公開
有公開過??

辛苦你每日開post

有冇台

火巴

即係同之前十個港人開審一樣

唔會呀

未有，要上嘅上曬

Biden:

呢個好過老崔

你有冇認錯人呀，後生咁多嘅

鳩崔is better

都可以

張gif懞咗啲啫

溫完書？

個女仔驚到
我真係好憎金魚佬

根就而家就起晒鋼，等夠軍力就打柒你班歐美國家仲未有國家敢郁支那真係睇唔明

好啦決定咗了
以後就叫你老崔
叫極速神駒做大灣駒

你鍾意喇

無記錯聽日無庭

Trudeau 繼續扮唔知

條友真係勁廢

係

講下啫
崔崔

你講我都係會覆你認錯

冇完ge一日
你呢?

上得嚟吹水即係今日唔會再溫

但我成日都見到你喺到

原來你成日mon po

有斷百萬人計囚喺香港待處理

我通常都會碌下post同d識ge巴絲打個招呼，當報下平安
我碌親都見到你個大名，仲要係十幾版都見到你

佢做到出面都咁多人揀佢，好痴線

冇搞錯到

係，呢個癡線啲

點解我講你又唔會話我認錯

近排拜登又叫難民唔好去美國，但之前又鬆綁入境嘅限制

你又唔係嗌老崔

老崔好老套

係時候要吹下水

老泥

佢歧視我

你不如叫我地底泥

你確定？

老埋🙏🙏🙏🙏

唔通呢？

你喜啦

你不如問下佢我上次叫佢咩

溫唒書未？琴日見你喺到問書

又數喇..

老碩

老虎

我同老泥係情侶
我叫老荔

屌 食字

尹少

如果公開審，就會比人知根本係砌生豬肉,自揭遮醜布 無証據, 生安白造

夜媽媽講呢d.....

好漫長

miss 哂...
前排好唔得閒

想當年bio chem係用中文學
寫字寫到我仆街

老荔幾好食

第202日｜電話卡實名制就殺到

今日最後一日
第202日｜電話卡實名制就殺到

今日3月20截止！反對SIM卡實名制｜一鍵send email

廢鳩杜魯多食屎啦

樓主今日好忙，休台一日
隔離post 要人推

今日3月20截止！反對SIM卡實名制｜一鍵send email

想做Twitter 任嘅就要睇返bot 喇

收到

竟然不推

唔小心你唔講我都唔知
1

2

3

4

5

得閒上嚟望一望就見到⋯又要忙喇
九點半見

6

7

8

10

石巴

油巴

Warm book

竟然冇bam你
林作 漫畫嗰個po

知道

終放

咩叫warm book

暖書

老姨

你今日warm咗未

warm咗未

屌你老母，武肺
行咗五間鋪頭都無得買嘢食
好肚餓

抖下啦

Cooled

無嘢食

煮麵

返到屋企先

小心唔好搭錯車

好在你提一提，又去錯巴士站

cls點解會咁樣唔望清楚

因為係夜晚

我都未食

俾d火你

好耐冇食杯麵

隔日食
有冇台

呢個？
美國共和黨參議員提案 要求撤銷對華永久最惠國待遇 總統必須每年審批中國才能有最惠國待遇

《議事論事》被抽起一集 李百全指旁白提問「離普選會否越來越遠？」唔持平

「熊仔餅」中槍夢魘 骨折、劇痛難久站 3.23上庭 盼手足聲援

9點半蘋果新聞報道（2021年3月20日）︱ 12港人案8人後日刑滿返港 核心支援議員陷獄 關注組：難再發聲

好似仲好

咁呢個喇

ee

今日3月20截止！反對SIM卡實名制｜一鍵send email

仲有個半鐘

明明都扮中立嫁啦…點解年年都蝕成億…

英

崔

我今日勁慘，要食杯麵

做咩事

做完嘢已經九點半⋯搵咗五間鋪頭都買唔到嘢食

星期六都做嘢

馬拉松式返學..

勤力的孩子

同台果個唔識....不了

保重 唔好畀太大壓力自己

推爆國際線

加拿大會唔會捉撚晒啲支那人做人質？

psh